企係煲煙位食人二手煙係咩心態

火車頭 巴士站食煙死全家
但你明知垃圾桶隔離/後巷一定有人食煙
仲走埋去棟係度 然後一臉嫌棄撥黎撥去做乜鳩

屌你講甘你撚多做乜春
一句講晒
香港煙鏟死冚家

係 屌你講甘撚多嘢做乜春

冇錢買煙牙...